撐警集會播冚家拎有無俾版權費？？？

如果無嘅話係咪應該通知 CASH 做嘢
原唱 LMF 知唔知

仲要用首歌黎吊示威者，錯撚晒方向，比LMF睇到一定嬲到爆

推到LMF回應

真係好撚on9

班人究竟知唔知道呢首歌係咩意思

我估一定有人同LMF講架喇
不過啲冚家剷播盜版歌嘅情況要正視

播盜版野不嬲係蝗蟲專利，佢地剩係識盜版同抄

片？

大力恥笑！

報紙都出埋

邊首？ 揸緊中指？

攞LMFd歌，廢老真係無腦

吓，揾MC仁

咪話咗冚家拎

班友真係唔識

LMF出咗聲但好似無話追究